我想回應一下周x 鼎 同葛珮x 封匿名信

我近排都收到封「匿名信」 指出，兩位應該係低能既。
內容未經證實

係真嘅，佢兩個親自證實咗